“越野”一词对不同的人有不同的含义。 今年秋天尝试三个适合家庭的冒险|户外编辑|020年9月17日|户外在线 
 截至周二的最新数据显示，大约53%的死亡发生在蓝色州，这意味着47%发生在红色州。 特朗普将冠状病毒死亡人数归咎于蓝色州，但最近的死亡病例都发生在红色州|菲利普·邦普| 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 一些州还被授权删除被视为“不活跃”的选民，这意味着他们没有回复邮件确认他们的地址，在过去几次选举中没有投票。 ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》|作者:Susie Armitage | 2020年9月16日| 
 我是说，我想我现在就应该把它从桌子上拿掉。 特朗普在市政厅表示，他不会在大流行问题上做任何不同的事情 
 一位医生说，一些病人攻击他们的同事或员工，作为一种逃离医院的方式，即使这意味着要进监狱。 关于被困在精神病院的儿童，立法者的问题仍然没有答案|作者:Duaa Eldeib | 2020年9月15日|ProPublica 
 我是说，身体上，精神上，你知道的，方方面面，方方面面。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 他们真正的意思是，你知道，他确实认识一些穷人。 为什么这个自由主义者喜欢赫卡比|萨莉·科恩| 2015年1月6日|每日野兽 
 邦迪说书记员现在应该“决定如何进行”是什么意思? 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 最麻烦的是我们——我指的是“我们的”而不是“他们的”——从不把这些情况当作学习的机会。 2015年，让我们尝试更多的同情|吉恩·罗宾逊| 2015年1月4日|每日野兽 
 他们希望马文像他所塑造的角色一样刻薄、孤独和垃圾。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 希尔达在门口颤抖着，她多半以为奥格里夫先生会说:“你的意思是，她是不请自来的。” 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 他想告诉她，如果她给她父亲打电话，对他们来说就意味着一切的结束，但他忍住了。 homestead |Oscar Micheaux 
 在当时的简陋器具下，要从不情愿的土地上勉强糊口是很困难的。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 在培根看来，经验并不总是意味着观察; 可能意味着经验或实验。 《中世纪思维》(下册)|亨利·奥斯本·泰勒 
 我丈夫讨厌她们; 恰恰相反，我喜欢这些马车，因为它们告诉我快乐——我的意思是说，过去的时光。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种